C朗目前為止入左4球，美斯呢？

有十二碼都一球都入唔到

比人入左4球

再講小花又發老脾架啦

散步球王

牙朗表示輕鬆第6個金球獎